希望巴塞既手足好好記住呢場波

我地熟悉既疤塞隆拿返黎了！

We did it

原來大雄留返d錢黎買球証 直接了當

黑你咪黑你囉，禾地疤狗聲震天呀